頭先葵芳唱歌跳閘+目擊啊叔私了

頭先喺葵芳唱咗國歌走個陣成班人跳曬閘，得個啊伯行動不便拍卡入閘，不過都口講後生仔加油

之後大窩口見到有個紅衫老啊叔俾幾個後生啊叔兇，紅衫啊叔邊跳走邊報警，仲叫佢地唔好走(而家仲報警嘅人咩立場好明顯)

其中一個後生啊叔二話不說，助跑一腳西落個老野到「仲要報警叫狗?我係唔撚走架喇，拉鳩我囉」結果個紅衫老野俾人西完之後跑得快過保特唔撚見咗

街坊們表示:

此風必可長

明明大窩口呢啲落後地區黎，咁都會黃藍隻揪事件

勁

補充:後生啊叔們全部拎住宵夜，懷疑係紫青巴啲fd

文字就夠
唔係乜都要片要圖

好波

但建議樓主下次站名都唔洗講，廢是有手尾

好波啊屌

紅衫啊叔:
喂！?
係咪999呀??
我係大窩口xxxxxx啊!
有班人想打我啊!
係呀係呀！
唉佢地衝埋黎喇
唉呀!
佢地打咗我啊
警察快啲黎啦!
唉呀!
你地咪走呀!警察黎到拉曬你地
唉呀!

之後唔見咗lu

報警抵死

手足們好波！！！

廢藍走住屌

我冇話啲站係真喎

TUI到全港人助跑

拖鞋都打贏波鞋

可唔可以del post先

反而低學歷阿叔無嘢輸易出手d

唔通太古班中產會同你出手咩
個個專業人士
有案底就仆街

唔係我做架

keep going

btw 915啊

樓主知唔知個紅衫呀伯有冇比人del手機既片？

自從學識左跳閘
人又精神咗，開心咗，仲健康咗

推

大快人心

你地唔幫啊叔手？

推

都係薑愈老愈辣

此風可長

唔知好擔心

但要小心仆街

先撩者賤

壓倒性壓制插唔到手攞助攻

全民運動 個個體格都強健咗

巴打你係咪睇錯野

想知紅衫阿叔做咗咩俾人圍

我就唔敢打人，但我最少都有把遮

我就係要呢啲

913 獅子山之路

913 中秋活動

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

【913 八月十五】 金鐘悼義士

每日來回各做一次夠了，驚太大隻

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

目擊唔到，應該係排隊等宵夜個陣多口屌後生

私了

下次見到佢想報警直接一野掉尻走佢部電話好過

係，但佢邊報警邊旁述自己俾人打幾好笑

咁太古藍絲都一樣得口

大快人心

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

中產肯出口已經代表件事好大壇

呢個肥哥哥好撚型, 仆街黨鐵員工報警

啲藍絲廢老得個樣 唔好比佢地兇到

我願榮光歸香港

後生阿叔係咩概念

岩岩我係大窩口站跨欄，跟住佢就一路追住黎影，話呢隻死曱甴呀、影住你呀、跟住你返屋企呀......之後就有手足黎幫手，我就走左啦 廢時佢追 （唔知佢del左片未）

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲要報警叫狗?我係唔撚走架喇，拉鳩我囉

個個都咁，一定唔敢報

學習私了，唔再On99話報警仲被拉返轉頭

仲諗住發生咩事
利申 見到個呀叔係度攞住部手機拍片 唔知做咩係咁屌老母

做得好

支持私了

呀叔呢腳爽呀
但係大窩口樓上係狗屋, 要小心啲
驚太子站事故重演

幾好喎其實
不如全部人都鳩報驚講呢番說話

點解我哋成日俾藍豬搞到

因為上一代打慣交，唔洗諗就郁手

80-00s成長得好和平，好多人交都未打過

所以最好開始搵朋友互相練下，之後有咗武力嘅感覺再狩獵藍豬

咁樣以後先真正可以打狗救人唔係嗌口號就得

好波呀

日日朝早都有藍屍去撕

我就得閒落去屌鳩佢地

大窩口點都唔算落口啦
民主黨喺大窩口邨係未輸過

日日俾人拆

如果每日有幾百單快閃打藍絲....

值得學習

後生啊叔

咁係後生定老

私了好波

好衫廢老本人

全部啊叔黎，佬味濃，但全部都冇中年發福同m字額，好神奇

紅*

係佢喇屌

警察仲未黎?

睇字都心涼

推 私了風 跳閘風 必須長！！

唔知 走左 我就係比佢影個個

起碼，班藍豬唔會再咁撚串突然搞鳩手足，佢哋唔會犯法俾人拉嘅情況下只能散播恐懼先可以制止到班仆街藍豬

報狗真係好暴力

離遠見到巴打好型仔

外賣呀叔真係好型 大大聲喝住佢

私了精神！

好撚正

Good Job

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

做左好多年

我係絲啊 我個時應該走左你見唔到我

真

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

此風必要長

咩叫後生阿叔
佢好型 大家學野

淨係見到條廢老追住幾位後生呀叔嚟影
之後俾人追返轉頭 見到佢哋轉咗入酒樓隔離就乜都睇唔到

啲死老嘢死好彩喺正無乜人嗰陣捉人跳閘
試下多啲人 開遮陣有排佢死

下次有咩事應該諗定個口號吹雞
例如 大叫:有藍絲廢老呀
啱先唔知乜事所以冇理
想去打埋一份

阿叔都分後生同老
btw私了好

紅衫係人生冇希望日日賭波樣衰弱智藍屍樣，簡稱頭先嘅老紅衫啊叔

後生啊叔就係，充滿正氣佬味十足冇m字額冇地中海ok fit撐香港人有家室嘅外賣佬

我一開始唔知咩事，好似唔小心kick個走佬啊叔

大窩口勁撚多狗住
藍到仆街

屌, 一9早就要私了啦, 報狗on 99

老婆奴

正

都多老人，好少聽有政治之爭

仲要5個一齊出現

咁先係架嘛

其實跳閘對大家都好
慳番d錢唔益黨鐵
藍絲們，唔好忍，齊齊跳啦

係呀
無攻擊力
有人跨區打佢真係無仇報
佢都唔敢還手

後生阿叔？

勇武抬頭

練習功夫啫
邊係打交
咪大驚小怪未見過大蛇屙尿咁

屌我仲以為係咩紅衫原來係
影衰今日大球場啲曼迷

巴打你應該同我同場

真係有

old man Logan

冇乜嘢好拗
上個月行過大窩口商場門口
成班呀伯喺度屌CCTVB影啲唔影啲

對唔住細路仔唔識世界

打一下跑得快過保特，咁似舊版gta d劇情既

外賣呀叔真身❤️我同娘親表示無限感激🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

慘連大窩口咁多老人嘅地方都屌你cctvb，真係要反省下

好似青山走犯咁快

外賣啊叔

報警囉, 睇下你隻手定我隻手快
報呀屌 報啦嘛

Push.

邊打邊叫佢報警

出手記得戴返個口罩,費事落單俾佢伏

學下野啦

btw絲打你冇事啊嘛

rider kick wo

只要大家夠快，對方係認唔到你係邊個

應該睇開爛仔拳館 走住屌步法

理解唔到後生啊叔呢個term第一次聽
果個分水嶺我一係叫啊叔一係叫哥仔

我冇事啊 但娘親就嚇親

終於睇到一單振奮人心既消息

希望伯友快啲平伏落黎，同埋話俾佢知大窩口有好多人會路見不平打鳩藍屍

紫青巴好耐無出現過啦係咪

上次見佢兩個星期前，可能犯咗事俾老婆囚禁咗

好波

呢個位我成日都黎買宵夜

好想比多幾個like

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

做乜開地點周圍都係cam

伸腳一時爽,被人周到就唔好啦,帶返個罩安全啲

連中年啊叔都撐我地

做得曼狗 預左俾人打

曼未必係狗嘅，只係咁啱有隻狗入咗曼姐

其實全部手足都好想出手，只不過等緊人帶頭。次次都係

私了好撚正打撚柒班支蛆

正常處理手法

阿叔點後生法

每次都要咁做！
呢啲先係保護手足嘅妥當方式！

唔好諗,唔好等,上罩,做完,即刻攝入人堆入面直接返歸

成日去三哥食野
乜果邊咁勇架咩

大叫我支持警察呀屌你老母死黃屍，然後打鳩佢

香港移動勇武

得我睇唔明？？？

上罩好緊要
黨鐵個cctv 清到仆街
一係睇清楚無cam 地帶

此風必須長

而家日常帶口罩啦,醫生果隻,無咁貼,遮得好啲,有咩事起上黎都安全啲.

一早都話啦
D連儂成日成班人圍觀拍片，任中間條友比人打
就係無人一腳助跑後面掃底佢一齊閃

係，根本應該傳開去，大家就算唔全天條FG 都應全天候帶罩

啊叔hoball

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

私完唔好留, 廢事俾警狗拉

好波！記得唔好再落單跳閘，有過百個手足一齊先好跳佢老味

由得傻仔報警，先俾藍絲 打兩巴，差佬 嚟到再入臭格住兩日

而家隨時都會被人扑
後生就係扑硬咁濟

推。

ho ball

住大窩口 感覺黃藍比例差唔遠 但黃既真係好多時膠都廢事比 同埋點解係民主黨贏 以許旗詳做例子 有啲咩搵佢 佢都叫肯試下幫試下做 唔係真係呃票 做唔做到 做得好唔好後話 利申家母曾經搵過佢幫手 最後真係幫到手

好撚型

係現場等緊燒烤笑到hihi
Btw 個紅衫廢老叫得好大聲

此風必需長！！！

跳閘根本大棚福利，藍絲都有so
醒下啦你班正義撚

香港有得救

後生應該會反被私了 好撚慘

要學習

後生阿叔即係點

尋晚係黨鐵上面天橋
我呀媽話都有個呀叔俾人打

我知你是誰了，勿相認

電話有無搶走佢？佢影低左手足個樣，除左打獲佢，必需要搶走